年初上目阿嬌夫妻互數缺點 鍾欣潼直指賴弘國：你配不上我

昨日（5月8日），阿嬌鍾欣潼驚爆與結婚只約15個月的老公賴弘國離婚，引起三地熱議。阿嬌與賴弘國2018年結婚，婚後不時孖公仔拍攝內地節目曬恩愛。不過今年初，二人就應節目《吐槽大會第四季》的要求互相攻擊嘲諷，阿嬌更指老公「你確實配不上我」。

阿嬌與賴弘國在本年初為節目《吐槽大會第四季》任嘉賓，在節目上互數對方的缺點，不過二人當時就邊吐槽邊放閃，令人覺得他們只是為節目效果而互說不是，實際是散發濃濃恩愛感的好夫妻。

阿嬌指老公願望是吃軟飯
不過，昨日二人驚爆已於今年3月1日簽字離婚，引起全城嘩然，因2人的婚姻僅維持短短14個月。而當日在節目內互相吐槽的說話，就令人覺得其實早已透露離婚端倪。

阿嬌在節目上指，老公經常為見他而在半夜飛往香港，打亂了她的生理時鐘，影響睡眠，之後又指他為追自己而花光所有錢，幸結婚及時不然便要欠債。

她也謂老公不喜歡她買貴的東西，哪怕是給他買的都不行；他在人前會自豪指老婆是明星，但只要有負面新聞便會抱怨為什麼老婆是明星，在看完負面評論時又要生氣等，不停指出老公的缺點。

阿嬌雖然也有為老公澄清吃軟飯的指控，指一直都是自己在用他的錢，但卻指：「你確實配不上我！」、「你們不要再說我老公吃軟飯了，這個不是事實，但可能是他的願望吧！」

賴弘國感姊弟戀很有壓力
而賴弘國在節目上就稱：「姊弟戀其實很有壓力，我和阿嬌在一起也很有壓力。」、「嬌普通話變好了是因為常常和我吵架，說得最好的幾句是我沒生氣、不要凶我、我不想聽、走開啦。」等。

賴弘國是台灣的整形醫生，在與嬌拍拖後才習慣面對公眾鏡頭，但仍會不時因為老婆地位太高，而覺得配不上她：「其實我知道很多人會喜歡嬌，因為她真的是太好了，所以我常常都會覺得，我好像怎麼樣都配不上她，但是我一定會好好照顧好她，不管未來發生任何事，請大家放心，也請阿Sa放心。」

不過，二人最終也沒有牽手走到生命盡頭，並在今年3月已簽字離婚，賴弘國更在Instagram上發文剖白內心，表達出對阿嬌的不捨，並指「如果重來一次，我還是會跟妳求婚，和妳結婚。」非常情深。

咪隻雞 搵到個識整美白鮑魚既美容師 唔通天真鮑魚貪佢性能力勁過陳臘腸咩

慘，一個醫生竟然會俾人覺得配唔上一個五音不全嘅歌星仔

真係抵你比人講足十幾年黑鮑

阿嬌始終都係掛住開佢鮑仔
教佢各種玩法嘅大碌鳩希哥

仲要係塊鮑比人睇曬既歌星仔

咁串，

天真同傻既小朋友偶像

twins 兩個都離過婚了??
婚姻失敗既組合??

有人肯要黑鮑你執到啦

好似天與地嘅阿yen咁
無論做咩都只係追尋家明（冠A）既足跡

嬌

仲要又後生，個樣又唔錯

睇得自己咁

就算著哂名牌喺身都唔襯啦，咪又係黑鮑一隻

有陣柒味
由佢出道嗰時已覺得
偏偏就紅咗

臭西都可以禁串

佢真係覺得自己係上菜，明明全世界都笑緊佢，歌藝又差，演技又差

樣又唔係好，身材又冇

係時候要同臭雞講返個報導

臭閪

阿嬌再搵到人埋單嘅機會係咪近乎零？如果係有錢男人，好忌條女有呢啲嘅過往，一般財力嘅男人佢又睇唔起

以前覺得呀嬌成日比人笑都幾慘
而家先知佢原來真係臭閪黎

成日聽到d 80後話阿嬌好靚
但真心唔覺
遲10年出道既話 我諗頂多係hotcha水平

老婆個西任人睇, 地位有幾高呀

掛住陳冠希條撚咋下嘛，肯定咁多年都放唔低，好撚憎呢條臭閪，表面好撚有要求又要條仔點點點，實質再遇到冠希啲咁靚仔咪又擘大隻閪任影

五音不全還五音不全
但阿嬌個身家係個醫生嘅唔知幾多倍啦

買定姑婆屋啦..一係就貼錢搵傻仔

本身疊水，當自己阿姐，梗係難服侍

Ba la bababa

歌星仔....

而個世界邊有咁多李晉亨

佢咁紅都算係一個奇蹟

事實係阿嬌身家有錢過佢老公好多
但知識上就相反

明星係古時候只不過係街邊戲子，依加居然變到話醫生配唔上佢。分手好過啦，反正大家睇過曬

見過真人係幾靚
明星D粉好勁

Hotcha？你d品味都幾差

屌

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

其實阿嬌係咪有精神病/人格障礙之類既野，真心問

咩料呀？五音不全還五音不全，歌星仔還歌星仔喎，Twins當年紅到癲過啲唱歌天后喎大佬
仲要佢副身家肯定多過個醫生N倍啦

把自己的閪看得那麼高
其實近年真人好撚肥

笑貧不笑娼

希仔碌鳩都叫大？

遲10年既話 差唔多啦 2010年樂壇已經開始下滑
香港人開始唔接受偶像派
靚都無用 五音不全+聲底一般

分分鐘係調返轉嚟教
又或者係高手過招，華山論劍

睇黎佢brain damage好嚴重

我諗都係
佢直播課金6萬俾個大陸仔
又係希哥個款黎 陰公

又唔係無錢，咁鍾意靚仔咪上去玩囉

食屎啦阿嬌 死臭雞 忽下忽下狗唔搭8
過多幾年變藍潔英2.0啦

hotcha事但一條女去replace黑都一樣咁紅

節目效果？？
果個節目就係要人互串

好臭雞

咁呢個事實，結婚應該前已經知道
點解仲要結？
無得逼wo

睇緊個節目
好似背緊稿

點 damage 法

咁又點一打佢個名就有圖啦
身家多又點 娶著佢點見人
香港地邊個敢埋佢單呀
擺酒個陣唔驚比人笑呀
講真佢真係個歌星仔炸
仲要係出名廢既歌星
係人都知佢紅到係好彩
作為明星又唔掂 作為女人又比人po全相
有幾配得起人

臭雞

嬌生冠養
懂？

身家厚但洗老公錢一樣冇手軟呢 未結婚一下碌爆咗條仔張卡 仲要結婚結到差啲破產

阿嬌除咗個樣之外，睇唔到有邊方面好

老雞....

食軟飯就唔會拎鳩曬d錢結婚啦

但呀sa好似學精咗，但呀gil無

個樣點都算靚既
但得個樣囉，個頭以下都係缺點

講真, 你送比我屌我實屌

娶返屋企就不了

[black]黑鮑[/black]

你個名

句嘢真實意思係...識玩

呢個世界一向都係強者特權 玩過LOL都知 隻ZED劫 自帶被動強者特權 d女半血一半以下就double damages 一下鎅撚爛d女成功食女 而呢個醫生男咁撚7廢 弱雞廢柴beta渣撚蒙多醫生咁撚樣 大隻就好撚大隻血同錢都好撚多 但只得捱打的份 難怪畀隻卡碧大蛇閪石化完行撚開話：你配不上我

十幾年嚟兩岸三地有邊個唔識佢時勢造英雄

佢好彩嘅係香港人比錢佢賺
其他地方相信仆直

真係好撚賤

樣咁都叫唔好？

佢一定只可以揾條件比佢差的人
稍為好少少都唔會娶佢
除非做二奶

同齡真係未必揾佢，所以只可以嫁大過佢/細過佢好多的人

所以野都係睇身家

現實就係咁，社會地位係由錢建立
就算你才高八斗搵十萬但係都唔夠啲二世祖玩

掉返轉
而家大陸大把錢比佢賺
香港都唔買佢單

大美人嫁果陣都要自己倒貼，許生果type富豪唔會滿足到佢架啦

賴生真慘，俾包黑子借返生

下得連登仔笑佢ja wo
你唔係以為連登係主流下ma

整形醫生搵得少過呢件過氣明星？傻的嗎？

李嘉欣同呀嬌爭幾皮

港女到極致

下點會得淨係得連登仔笑佢

姐係李嘉欣靚定阿嬌靚

成日個feel都好似high左野咁

講樣講聰明李嘉欣都好明顯高幾班

當年都係全世界笑緊，只係有班小學雞die hard fans就以為自己有料，仲記得出道時連講嘢都講唔清，成個智障咁

人地打大對腳就有錢收啦

佢依家講野都似智障

唔明點樣月搵77萬港幣都要食軟飯?

依家仲有咩 咪摺返埋上大陸搵錢
同埋啲明星係大陸上位真係搞笑 仲行緊香港二十年前形象派 有料上去梗係ok
但係無料都上到去 咁你話可以靠咩上位

其實twins 係大陸紅唔紅

香港有左名氣後再搵去大陸搵支那錢啫
佢真係一個奇跡黎

以前係廣東應該ok，，
依家就過氣

條仔係gay嘅晒鳩氣

所以？結婚唔出錢要條仔比曬
exactly連登仔屌尻既港女

真係臭雞港女黎

我話樂壇成就

有幾多呀睇過？
紅得嗰幾年就露鮑 十年無工作 乜撚都洗晒啦 仲要大使 唔信佢有錢剩

咁都叫樣唔好
同意演技差唱歌差 但樣屌打好多明星啦下話

之前佢送禮物比個大陸男主播，個樣陳冠希type就知佢仲迷戀EDC

次次睇親佢啲訪問都覺得好好笑

有冇人覺得好八婆格 呢一個IG賣蛋糕2 ！！！

或者搵到借佢名氣搏上位嘅人

講真就算個男嘅唔介意 長老都一定介意 身邊朋友都會背後唱

個醫生未識呀嬌之前搵四萬港紙一個月

阿嬌上鏡好腫 肥到不似人形
賴弘國一d都唔靚仔

重點
中國香港
抵你一世比人唱黑鮑 無腦既女人

我個朋友阿爸話佢好耐之前有段時間成日大大力屌阿嬌, 我之前都唔信, 依家諗吓諗吓覺得應該係因為咁所以佢先至黑鮑

中point
同埋就算佢係靚
都只係條命好 又無任何才能
當佢而家出道既話 完全唔會紅 最多做下kol

咁又係 邊夠你黑

咁呀sa都錯不在佢
呀gil呢啲擺明係佢自己有問題

阿嬌抵撚死, 好想屌到佢死

希望佢會上下連登

其實係唔係當年單野攪到佢shot shot地

佢地離婚我嚇親
無諗過呀sa係追求愛情
以為佢都係鐘意鄭中基d錢

有冇人懷疑過，其實台灣仔先係最醒嗰個？

1. 依家個形像係痴心情長劍，係黑鮑嫌三嫌四…

2. 依家佢個人CV係：屌過阿嬌…再出嚟玩絕對唔失禮(起碼壇數高過Juno，可以話只低希哥半級 …），好多後生港女、台妹如果同佢一齊，會幻想自己到咗阿嬌個級數…

3. 呢一年同黑鮑一齊出咁多鏡，鮑魚美白生意應該旺到不得了（有黑鮑做生招牌，大把支那妹、港女、台妹會想幫襯）…

4. 如果無簽婚前協議，分分鐘可以叫黑鮑俾贍養費…

阿嬌死好命組到阿sa做twins紅左十年上左位
樣真係靚，不過做呢行冇阿sa佢收檔
完全冇表情，答野又on99

雖然佢五官係靚仔
但係佢無論靜態定同動態都有種傻仔（純情？）既氣質

而家如果edc搵佢打友誼波
我諗佢都會應承

醫生一開波係咁少
之後有經驗有名氣就唔同
咪咁短視

好撚狗

呀gill食過全盛時期既edc番唔到轉頭
除非之後有個男人個樣能夠比得上全盛期既edc
否則呢一世佢都睇唔起任何男人

呢啲可能先係扮豬食老虎呀…

最初黑鮑話同佢拍拖，幾多人話台灣仔想呃佢錢，又爆話台灣仔離過婚（前妻好似係台灣空姐）…眨吓眼，依家佢同黑鮑離婚，輿論一致同情佢…

大家唔好忘記，其實黑鮑好似好Q蠢咁㗎，如果台灣仔有心陰佢無心，唔係無可能㗎…

不過今日香港依個時勢，呢啲題目都係不推文吧啦…

黑鮑有乜撚野社會地位?

要去街市買返幾隻鮮鮑平衡一下心理

我崇拜專業人士多d，純粹係個人意見，兩個人談戀愛唔好講到咩社會地位咁遠，有d人幾有錢都好你知佢無墨水無內涵都唔會真心睇得起佢

移花接木

雖然有D蝗語，但婊子無情真係好岩形容佢

跟本由結婚到離婚都喺一個show啦吓話
有無咁橋呢頭離婚就有個咁嘅show開又即刻上去呀

唔好諗到雞嘅社會地位咁高

依家做雞地位比醫生仲高

真荒謬 把自己看得那麽高.jpg

龜仙人睇到會有咩感想

大碌??????

我就睇住twins出道,第一隻碟仲係屋企

坦白講,係靚既,果陣中學生話題都係講SA定嬌靚D,幾乎嬌贏晒,仲要贏到開巷

但呢幾年都明顯走緊下坡

你見佢隨便都掟六皮人仔去金援一件小鮮肉主播就知，佢始終都係鐘意陳冠希呢類靚仔得黎又曳既人

4皮一個月仲少過標準連登仔

你點同我架FC鬥

天真鮑都有資格咁講？咁又係 臭鳩配臭鮑

結婚前簽晒合約一年後就離，其實劇情有幾難估到。。。好多外國明星都係咁玩

醫生搵得少過阿嬌應該係真嘅

阿嬌呢幾年去咗中国搵錢 應該都賺唔少
就算係香港 至少上年個個港鐵站都仲見到佢嘅代言 唔記得係瘦面定瘦小腿嘅美容廣告
嗰間美容公司都好長情 阿嬌都連續做咗佢哋好幾年代言人 代言費應該都唔少

啱呀 我知 但咁即係有幾多啫 講嚟聽下有幾有錢先得㗎
有無話有幾多層樓嗰啲數字聽下先 講咗先判斷到

拉
低質po

李嘉欣話曬都會考幾條A
份人西姐，都叫讀到下書
嬌細細個就比成仔睇住大嘅mk妹

都唔關讀唔讀到書事
一個係富豪殺手一個係mk仔殺手
唔同level

我覺得佢好靚
但除左靚都無咩特別
hotcha跳舞都ok架
regen同crystal唱歌都幾好
唔好侮辱佢地

臭閪 憑咩

配唔配得上淨係講身家？

twins = 兩隻雞

Sa有錢過佢啦
鄭中基又樣衰又唔紅

知唔知鄭中基老豆係邊個

鄭中基唔紅

所以女權撚成日話要男女平等真係弱智，
今次女有錢過男咪又係要男出哂所有錢，
咁男女平等有咩意思？

阿sa紅過佢啦
鄭中基咪又係淨係識扮女人

鄭中基冇錢
笑撚死

台灣算係咁啦
係果邊4皮港紙＝係香港16皮咁好洗架啦

條女多水呀！當年雙飛8仟萬呀！你唔知？

垃圾link

傻仔 鄭中基有家底
好似而家阿sa而家拍埋去果個男友咪又係富二代

心地差

有閪大晒
即使千人嘗

想嘔

屌跟本個吐糟大會就係等明星自己幫自己做黑材料嘅節目
伏到喊
雖然可能嗰幾句係啊嬌嘅真心話
但佢都始終都係受害者黎
比人睇全相佢想架咩
收下把口啦連登仔

利申：住口德邨 咪屌

根*

其實阿sa不嬲都醒目女黎既
如果唔係點解當初佢地個組合未計淫照事件之前
阿嬌論外表好過阿sa咁多
但反而阿sa紅過佢

比女人揾男人笨柒

以前sa同鄭中基d 訪問
兩個都含春咁

門當戶對，其實就係講錢。

唔通講人品

拉

睇到自己咁高，咪又係1個俾人乜都睇哂既死黑鮑

垃圾鷹旺偽人

呀Sa係正常人
gill 我真心覺得佢痴痴地線

你係咪c打？我男嘅 睇佢 覺得係古惑仔黎 虛浮type 依家佢扮痴心係marketing 黎

直覺判斷台灣仔係有心陰鳩佢
依家係marketing 緊自己
因為我覺得gill 係真心蠢

港女格到

女人就係臭雞

佢駛老公錢駛到咁點做人老婆
駛自己就話姐

佢肯嫁Juno就可以做少奶奶啦

又要樣又要錢 睇下自己咩身世

希哥之前大鼻都屌唔少啦

你清朝人黎？

我明朝，你呢？小朋友

原來係老而不
失敬失敬

想知堆淫相第一次爆個陣你係咩反應

係，果時有同學買左twins CD，比人屌上天花板。
twins係用來睇，唔係聽，你要買vcd，
買cd做咩撚唔通貪佢地唱得好聽咩

點解樣靚有錢既人 感情條路仲慘過d中產同埋基層

咪就係咁多年都靠個樣囉

應該YANNY 咁上下啦, 我覺得YANNY 好D添

阿嬌係就係五官幾好, 但個人毫無氣質
即係MK味又無, 清純又無, 可愛又唔係, 淫又淫唔到上個樣,
ON99咁

Ching 你個形容
不過我都覺得佢on99，好似以前中學d唔出聲性格怪既毒撚同學咁

兩隻字: 面癱

以前紅到仆街，我全部年輕既中國親戚不分男女房內都有佢地海報

咁撚樣嘅港女都娶,屌完算啦

你試下令人人拜年果陣都交換手指呀，睇你會唔會有精神病

啊嬌真係臭雞型港女極致
離婚個陣就話大家財政獨立
結婚要用錢個陣就話唔想好似賣自己出去咁要老公比曬 搞到老公破產咁濟

唔講佢過去，淨係講呢樣野都唔洗指意再嫁得出
除咗肯洗錢係女人身上嘅富豪，仲邊有人頂得順

佢根本因為黑鮑單野自卑到有精神病

驚人貪佢d 錢, 就自己洗哂人d錢
驚人諗起佢黑鮑, 就唔比老公屌佢個西

食屎嬌

有錢過佢既富豪當佢sp就得

富豪多數揀後生 / 生意伙伴個女 / 有能力打理公司既女

阿嬌呢d 又老又敗家就算la

最好笑係有報導話啊嬌嫌佢唔夠上進
我都想試下唔上進但做到專科醫生仲有自己診所

港囡真係永遠都唔要得

曾經嬌都後生過，錢佢搵夠啦，撚都含夠啦

宜家要搵人同佢西

打機中二病傻鳩

佢老公有冇辦法將牛肺變密桃